琴晚邊個曼聯迷咁勇？

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

好似俊立

拉xx特

有D似懷仔

我地曼連今鋪次次都企最前 反曼仲有咩好講?

咁應該係連加特了

9/10